新聞透視之我信專家？

食屎啦叮菜

人貴言重

健康指數 屌你啦

所謂專家原來人傳人

美食家年華 飲紅酒搵唐唐

結果係叫人食自己?

我頂你咩CCTVB

2017.02.11 - 挑戰權威
播出日期: 2017.02.11 (六)

「人貴言重」，權威人士說的話，很容易引起別人重視，心理學上有權威效應，民眾傾向相信權威人士的言論，但這些言論是否一定正確？要打破權威組群的固有想法有多難？

咁你信乜野

權位唔等於唔錯，只係少機會唔錯，如果每一樣時你都要自己驗證到底，你會唔夠時間做正經野。

自己

自信.

唔好人講你就信

咩專家講, 屌

股票市場咩六叔咩乜SIR

佢地咁勁, 就唔洗做主持搵錢拋頭露面啦

告9佢囉

健身界夠多專家啦，join兩年會先慢慢傾啦，好多專家都係sale屎，邊有道德可言，驗屋就話度度都有需要整過，你咁少時間咪俾晒d錢人囉，信專家之前要信左陰謀論先

咁你有病唔好睇醫生喎